福建佬係唔係今日去馬場食飯

有冇人知

馬會可以唔俾佢地入

睇下馬會夠唔夠pop

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】